#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GodSVG\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: williamchange <williamchange@gmail.com>\n"
"Language-Team: Hamster5295, Mike Lei, williamchange\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#. Translators (comma-separated): Name or alias, optionally followed by an email in angle brackets <email@example.com>.
#. Used for credits. Adding yourself is optional. New entries go at the end. Don't remove or rearrange existing entries.
msgid "translation-credits"
msgstr "Hamster5295 <hamster5295@163.com>, Mike Lei <mikelei@duck.com>, williamchange <williamchange@gmail.com>"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Quit GodSVG"
msgstr "退出 GodSVG"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Do you want to quit GodSVG?"
msgstr "您确定要退出 GodSVG 吗？"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Check for updates?"
msgstr "检查更新？"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "This will connect to github.com to compare version numbers. No other data is collected or transmitted."
msgstr "现在将连接到 github.com 以比较版本号。没有其他信息会被收集或传送。"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd: src/ui_widgets/alert_dialog.gd:
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "The graphic can be exported only as SVG because its proportions are too extreme."
msgstr "此图像只能以 SVG 格式导出，因为其大小过于极端。"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "The graphic can be exported only as SVG because its size is not defined."
msgstr "此图像只能以 SVG 格式导出，因为其大小未定义。"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "您确定要继续吗？"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd:
msgid "Export SVG"
msgstr "导出 SVG"

#: src/autoload/HandlerGUI.gd: src/ui_parts/export_menu.gd:
#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/autoload/State.gd:
msgid "The last edited state of this tab could not be found."
msgstr "无法加载此分页的最后编辑状态。"

#: src/autoload/State.gd: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
#: src/ui_widgets/alert_dialog.gd: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Alert!"
msgstr "警告！"

#: src/autoload/State.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close tab"
msgstr "关闭分页"

#: src/autoload/State.gd:
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: src/autoload/State.gd:
msgid "View in Inspector"
msgstr "在检视器中查看"

#: src/autoload/State.gd:
msgid "Convert To"
msgstr "转换为"

#: src/autoload/State.gd: src/ui_widgets/transform_popup.gd:
msgid "Insert After"
msgstr "在后方插入"

#: src/autoload/State.gd:
msgid "The tab is bound to the file path {file_path}. Do you want to restore the SVG from this path?"
msgstr "此分页已被设置到 {file_path}。 你确定要从这个路径恢复SVG吗？"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "Compact"
msgstr "压缩"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "Pretty"
msgstr "美化"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "All except containers"
msgstr "除容器外所有"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "When shorter or equal"
msgstr "当更短或相等时"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "When shorter"
msgstr "当更短时"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "3-digit or 6-digit hex"
msgstr "3 位或 6 位十六进制"

#: src/config_classes/Formatter.gd:
msgid "6-digit hex"
msgstr "6 位十六进制"

#. Refers to a theme preset.
#: src/config_classes/SaveData.gd:
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. Refers to a theme preset.
#: src/config_classes/SaveData.gd:
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#. Refers to a theme preset.
#: src/config_classes/SaveData.gd:
msgid "Black (OLED)"
msgstr "纯黑 (OLED)"

#: src/config_classes/SaveData.gd:
msgid "Default Dark"
msgstr "默认深色"

#: src/config_classes/SaveData.gd:
msgid "Default Light"
msgstr "默认浅色"

#: src/config_classes/TabData.gd:
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: src/config_classes/TabData.gd:
msgid "Unsaved"
msgstr "未保存"

#: src/data_classes/BasicXNode.gd:
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: src/data_classes/BasicXNode.gd:
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/data_classes/Element.gd:
msgid "{element} must be inside {allowed} to have any effect."
msgstr "{element} 必须在 {allowed} 内才能产生作用。"

#: src/data_classes/ElementBaseGradient.gd:
msgid "No \"id\" attribute defined."
msgstr "\"id\" 属性未定义。"

#: src/data_classes/ElementBaseGradient.gd:
msgid "No <stop> elements under this gradient."
msgstr "此渐变下没有 <stop> 元素。"

#: src/data_classes/ElementBaseGradient.gd:
msgid "This gradient is a solid color."
msgstr "此渐变为单一颜色。"

#: src/data_classes/ElementG.gd:
msgid "This group has no elements."
msgstr "此组内没有元素。"

#: src/data_classes/ElementG.gd:
msgid "This group has only one element."
msgstr "此组内只有一个元素。"

#: src/data_classes/SVGParser.gd:
msgid "Doesn’t describe an SVG."
msgstr "文本不是 SVG 格式。"

#: src/data_classes/SVGParser.gd:
msgid "Improper nesting."
msgstr "错误的嵌套。"

#: src/ui_parts/about_menu.gd: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
#: src/ui_parts/settings_menu.gd: src/ui_parts/shortcut_panel_config.gd:
#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Donors"
msgstr "捐赠者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "License"
msgstr "协议"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Third-party licenses"
msgstr "第三方协议"

#. If the language has different gendered versions, prefer the most neutral-sounding one, i.e., the one used when you don't know the person's gender. If that's not possible, use feminine.
#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Project Founder and Manager"
msgstr "项目创立者与管理者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Golden donors"
msgstr "金牌捐赠者"

#: src/ui_parts/about_menu.gd:
msgid "Diamond donors"
msgstr "钻石捐赠者"

#: src/ui_parts/current_file_button.gd:
msgid "Save SVG as…"
msgstr "保存 SVG 为…"

#: src/ui_parts/display.gd:
msgid "Visuals"
msgstr "显示"

#: src/ui_parts/display.gd:
msgid "Snap size"
msgstr "吸附大小"

#: src/ui_parts/display.gd:
msgid "Paste reference image"
msgstr "粘贴参考图像"

#: src/ui_parts/display.gd:
msgid "Clear reference image"
msgstr "清空参考图像"

#: src/ui_parts/donate_menu.gd:
msgid "Links to donation platforms"
msgstr "捐赠平台"

#: src/ui_parts/donate_menu.gd: src/ui_parts/export_menu.gd:
#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd: src/ui_widgets/choose_name_dialog.gd:
#: src/ui_widgets/confirm_dialog.gd: src/ui_widgets/options_dialog.gd:
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ui_parts/element_container.gd:
msgid "New element"
msgstr "新元素"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Dimensions"
msgstr "大小"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Preview image size is limited to {dimensions}"
msgstr "预览图像大小被限制到 {dimensions}"

#: src/ui_parts/export_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Export Configuration"
msgstr "导出设置"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Lossless"
msgstr "无损"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: src/ui_parts/export_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/ui_parts/export_menu.gd:
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/ui_parts/export_menu.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/ui_parts/global_actions.gd: src/ui_parts/layout_configuration.gd:
#: src/ui_parts/shortcut_panel_config.gd:
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/ui_parts/global_actions.gd:
msgid "View savedata"
msgstr "查看保存的数据"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Refresh files"
msgstr "刷新文件"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Toggle the visibility of hidden files"
msgstr "切换隐藏文件可见性"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Search files"
msgstr "搜索文件"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Go forward"
msgstr "前进"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Create new folder"
msgstr "新建文件夹"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Invalid name for a folder."
msgstr "无效的文件夹名。"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "A folder with this name already exists."
msgstr "以此为名的文件夹已存在。"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Failed to create a folder."
msgstr "创建文件夹失败。"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "Copy path"
msgstr "复制路径"

#: src/ui_parts/good_file_dialog.gd:
msgid "A file named \"{file_name}\" already exists. Replacing will overwrite its contents!"
msgstr "文件 “{file_name}” 已经存在。替换操作将会覆写它的内容！"

#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd:
msgid "Syntax error"
msgstr "语法错误"

#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd:
msgid "Import Problems"
msgstr "导入出错"

#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd:
msgid "Unrecognized element"
msgstr "未知元素"

#: src/ui_parts/import_warning_menu.gd:
msgid "Unrecognized attribute"
msgstr "未知属性"

#: src/ui_parts/inspector.gd:
msgid "Add element"
msgstr "添加元素"

#. Refers to the zero, one, or multiple UI parts to not be shown in the final layout. It's of plural cardinality.
#: src/ui_parts/layout_configuration.gd:
msgid "Excluded"
msgstr "未包含"

#: src/ui_parts/layout_configuration.gd:
msgid "Drag and drop to change the layout"
msgstr "拖拽以改变布局"

#: src/ui_parts/mac_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_shortcuts.gd:
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/ui_parts/mac_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_shortcuts.gd:
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/ui_parts/mac_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_shortcuts.gd:
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: src/ui_parts/mac_menu.gd: src/ui_widgets/settings_content_shortcuts.gd:
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Formatting"
msgstr "格式化"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd: src/ui_widgets/color_field_popup.gd:
msgid "Palettes"
msgstr "调色盘"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Theming"
msgstr "主题"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Tab bar"
msgstr "分页栏"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/ui_parts/settings_menu.gd:
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/ui_parts/shortcut_panel.gd:
msgid "Horizontal strip"
msgstr "横线"

#: src/ui_parts/shortcut_panel.gd:
msgid "Vertical strip"
msgstr "竖线"

#: src/ui_parts/shortcut_panel.gd:
msgid "Horizontal with two rows"
msgstr "水平两列"

#: src/ui_parts/shortcut_panel_config.gd:
msgid "Configure Shortcut Panel"
msgstr "设置捷径面板"

#: src/ui_parts/tab_bar.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Create a new tab"
msgstr "新建分頁"

#: src/ui_parts/tab_bar.gd:
msgid "Scroll backwards"
msgstr "向后滚动"

#: src/ui_parts/tab_bar.gd:
msgid "Scroll forwards"
msgstr "向前滚动"

#: src/ui_parts/tab_bar.gd:
msgid "This SVG is not bound to a file location yet."
msgstr "未设置路径。"

#: src/ui_parts/update_menu.gd: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "Show prereleases"
msgstr "包括预发布版本"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "Retrieving information..."
msgstr "正在获取信息…"

#. When checking for updates.
#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "Update check failed"
msgstr "更新检查失败"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "View all releases"
msgstr "检视所有版本"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "GodSVG is up-to-date."
msgstr "GodSVG 是最新版本。"

#: src/ui_parts/update_menu.gd:
msgid "New versions available!"
msgstr "发现新版本!"

#: src/ui_widgets/PanelGrid.gd:
msgid "Copy email"
msgstr "复制电邮"

#: src/ui_widgets/choose_name_dialog.gd:
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/ui_widgets/color_configuration_popup.gd:
msgid "Edit color name"
msgstr "编辑颜色名称"

#: src/ui_widgets/color_configuration_popup.gd:
msgid "Delete color"
msgstr "删除颜色"

#: src/ui_widgets/color_configuration_popup.gd:
#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: src/ui_widgets/color_field_popup.gd:
msgid "Search color"
msgstr "搜索颜色"

#: src/ui_widgets/color_field_popup.gd:
msgid "Color Picker"
msgstr "取色器"

#: src/ui_widgets/fps_limit_dropdown.gd: src/ui_widgets/setting_frame.gd:
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: src/ui_widgets/good_color_picker.gd:
msgid "Color keywords"
msgstr "颜色关键字"

#: src/ui_widgets/good_color_picker.gd:
msgid "Eyedropper"
msgstr "吸管工具"

#: src/ui_widgets/handles_manager.gd:
msgid "New shape"
msgstr "新形状"

#: src/ui_widgets/invalid_syntax_warning.gd:
msgid "The SVG has invalid syntax. Any edit not made through the code editor will reset it."
msgstr "无效语法，任何非代碼编辑器的修改将重置 SVG 文本。"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Add new color"
msgstr "添加新颜色"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Unnamed palettes won't be shown."
msgstr "未命名的调色盘不会被显示。"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Multiple palettes can't have the same name."
msgstr "多个调色盘不能使用同一个名称。"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "This palette has identically defined colors."
msgstr "此调色盘使用了完全相同的颜色定义。"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
#: src/ui_widgets/transform_popup.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Copy as XML"
msgstr "复制为 XML"

#: src/ui_widgets/palette_config.gd:
msgid "Save as XML"
msgstr "保存为 XML"

#: src/ui_widgets/path_popup.gd: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#: src/ui_widgets/pathdata_field.gd:
msgid "No path data"
msgstr "没有路径数据"

#: src/ui_widgets/points_field.gd:
msgid "No points"
msgstr "没有点"

#: src/ui_widgets/presented_shortcut.gd: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
msgid "Also used by"
msgstr "还用于"

#: src/ui_widgets/profile_frame.gd:
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/ui_widgets/profile_frame.gd:
msgid "Apply all of this preset's defaults"
msgstr "应用此预设的默认值"

#: src/ui_widgets/setting_frame.gd: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认"

#: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
msgid "Add shortcut"
msgstr "添加快捷键"

#: src/ui_widgets/setting_shortcut.gd:
msgid "Press keys…"
msgstr "按下按键…"

#. Refers to the formatter used for GodSVG's code editor.
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Editor formatter"
msgstr "编辑器格式"

#. Refers to the formatter used when exporting.
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Export formatter"
msgstr "导出格式"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the default values of the formatter configs."
msgstr "改变默认格式设置。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Keep comments"
msgstr "保留注释"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Add trailing newline"
msgstr "在文件末尾添加"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use shorthand tag syntax"
msgstr "使用简写标签语法"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Space out the slash of shorthand tags"
msgstr "在简写标签斜线前添加空格"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use pretty formatting"
msgstr "使用美化格式"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use spaces instead of tabs"
msgstr "使用空格而不是 tab"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Number of indentation spaces"
msgstr "缩进空格数量"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Remove leading zero"
msgstr "移除前面的 0"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use exponential when shorter"
msgstr "当更短时使用指数形式"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use named colors"
msgstr "使用颜色名"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Primary syntax"
msgstr "主语法"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Capitalize hexadecimal letters"
msgstr "大写十六进制字母"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Pathdata"
msgstr "路径数据"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Compress numbers"
msgstr "压缩数字"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Minimize spacing"
msgstr "最小化间距"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Remove spacing after flags"
msgstr "移除标志后的空格"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Remove consecutive commands"
msgstr "移除连续指令"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Transform lists"
msgstr "变换列表"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Remove unnecessary parameters"
msgstr "移除不必要的参数"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Theme preset"
msgstr "预设主题"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Primary theme colors"
msgstr "主题色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Base color"
msgstr "基准色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Accent color"
msgstr "强调色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "SVG Text colors"
msgstr "SVG 文本颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Highlighter preset"
msgstr "高亮预设"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the default values of SVG highlighter settings."
msgstr "改变默认SVG高亮设置。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Symbol color"
msgstr "符号颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Element color"
msgstr "元素颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Attribute color"
msgstr "属性颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "String color"
msgstr "字符串颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Comment color"
msgstr "注释颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#. CDATA shouldn't be translated. It's a type of XML section.
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "CDATA color"
msgstr "CDATA 颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Error color"
msgstr "错误颜色"

#. Refers to the draggable gizmos.
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Handles"
msgstr "拖拽框"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Inside color"
msgstr "内部颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Normal color"
msgstr "普通颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Hovered color"
msgstr "鼠标悬停颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Selected color"
msgstr "选中颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Hovered selected color"
msgstr "悬停且选中颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Selection rectangle"
msgstr "选择矩形"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. Refers to the selection rectangle's animated dashed stroke.
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Dash length"
msgstr "虚线长度"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Color {index}"
msgstr "颜色 {index}"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Basic colors"
msgstr "基本颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Canvas color"
msgstr "画布颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Grid color"
msgstr "网格颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Valid color"
msgstr "正常颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Warning color"
msgstr "警告颜色"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Close tabs with middle mouse button"
msgstr "鼠标中键关闭分页"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Invert zoom direction"
msgstr "反转缩放方向"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Wrap-around panning"
msgstr "持续平移"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Panning speed"
msgstr "平移速度"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use CTRL for zooming"
msgstr "使用 CTRL 键缩放"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "UI scale"
msgstr "UI 缩放"

#. Stands for "Vertical Synchronization".
#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "V-Sync"
msgstr "垂直同步"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Maximum FPS"
msgstr "最大帧率"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Keep screen on"
msgstr "保持屏幕常亮"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Use native file dialog"
msgstr "使用系统自带文件选择窗口"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Sync window title to file name"
msgstr "同步窗口标题为文件名"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "The setting has no effect in the current configuration."
msgstr "设置于当前配置下无效。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "The setting can't be changed on this platform."
msgstr "设置于当前平台下无法更改。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "When enabled, uses spaces instead of a single tab for indentation."
msgstr "如果启用，將以空格而不是 Tab 進行縮排。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the default values of theming-related settings, including the highlighter preset."
msgstr "改变与主题相关的设置，包括高亮预设。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the base color of GodSVG's interface."
msgstr "改变 GodSVG 介面的基准色。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the accent color used for highlighted elements in GodSVG's interface."
msgstr "改变 GodSVG 介面中高亮元素的强调色。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "When enabled, clicking on a tab with the middle mouse button closes it instead of simply focusing it."
msgstr "如果启用，滑鼠中键将关闭分页。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Swaps the scroll directions for zooming in and zooming out."
msgstr "互換放大和缩小的滚动方向。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Warps the cursor to the opposite side whenever it reaches a viewport boundary while panning."
msgstr "鼠标移至视图边缘時自动环绕至对则。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines how much the view moves for scroll-based panning inputs."
msgstr "改变滚动平移时视图移动的幅度。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "When enabled, scrolling pans the view instead of zooming in. To zoom, hold CTRL while scrolling."
msgstr "如果启用，滚动鼠标滚轮将移动视图。按住 CTRL 并滚动滚轮以缩放。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the scale factor for the interface."
msgstr "改变用户界面的缩放尺寸。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Synchronizes graphics rendering with display refresh rate to prevent screen tearing artifacts. May increase input lag slightly."
msgstr "同步图形渲染与屏幕刷新率以减少画面撕裂。此将略微增加输入延迟。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Determines the maximum number of frames per second."
msgstr "改变最大帧率。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "Keeps the screen on even after inactivity, so the screensaver does not take over."
msgstr "静置状态下依然保持屏幕常亮，以阻止屏幕保护程序的触发。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "When enabled, uses your operating system's native file dialog instead of GodSVG's built-in one."
msgstr "如果启用，将使用操作系统自带的文件选择窗口。反之，将使用 GodSVG 内置的文件选择窗口。"

#: src/ui_widgets/settings_content_generic.gd:
msgid "When enabled, adds the current file name before the \"GodSVG\" window title."
msgstr "如果启用，将窗口标题 \"GodSVG\" 前加入当前文件名。"

#: src/ui_widgets/settings_content_palettes.gd:
msgid "New palette"
msgstr "新建调色盘"

#: src/ui_widgets/settings_content_palettes.gd:
msgid "New palette from XML"
msgstr "从 XML 创建新调色盘"

#: src/ui_widgets/settings_content_palettes.gd:
msgid "Import XML"
msgstr "导入 XML"

#: src/ui_widgets/settings_content_palettes.gd:
msgid "Paste XML"
msgstr "粘贴 XML"

#: src/ui_widgets/settings_content_shortcuts.gd:
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/ui_widgets/transform_field.gd:
msgid "No transforms"
msgstr "没有变换"

#: src/ui_widgets/transform_popup.gd:
msgid "Apply the matrix"
msgstr "应用矩阵"

#: src/ui_widgets/transform_popup.gd:
msgid "Insert Before"
msgstr "在前方插入"

#: src/ui_widgets/transform_popup.gd:
msgid "New transform"
msgstr "新的变换"

#: src/ui_widgets/unrecognized_field.gd:
msgid "GodSVG doesn’t recognize this attribute"
msgstr "GodSVG 无法识别该属性"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "The following files were discarded:"
msgstr "以下文件已被丢弃："

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "{file_name} was discarded."
msgstr "已丢弃 {file_name}。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Discarded files"
msgstr "已丢弃文件"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "{file_name} couldn't be opened."
msgstr "无法打开 {file_name}。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Check if the file still exists in the selected file path."
msgstr "检查文件是否还存在于选中的路径。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Proceed with importing the rest of the files?"
msgstr "继续导入其他文件吗？"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Proceed for all files that can't be opened"
msgstr "跳过所有无法打开的文件"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Save the file?"
msgstr "保存文件吗?"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Do you want to save this file?"
msgstr "你确定要保存此文件吗?"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Save the changes?"
msgstr "保存更改?"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Your changes will be lost if you don't save them."
msgstr "你將失去未保存的更改。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Don't save"
msgstr "不要保存"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "{file_path} is already being edited inside GodSVG."
msgstr "GodSVG 已正在编辑 {file_path}。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "If you want to revert your edits since the last save, use {reset_svg}."
msgstr "如果你要撤消自上次的变更，请使用 {reset_svg}。"

#: src/utils/FileUtils.gd:
msgid "Do you want to save the changes made to {file_name}?"
msgstr "你要保存 {file_name} 的更改吗?"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Save SVG"
msgstr "保存 SVG"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Save SVG as"
msgstr "保存 SVG 为"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close tabs to the left"
msgstr "关闭左侧分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close tabs to the right"
msgstr "关闭右侧分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close all other tabs"
msgstr "关闭其他分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close empty tabs"
msgstr "关闭空白分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close saved tabs"
msgstr "关闭已保存分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Create tab"
msgstr "创建分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select the next tab"
msgstr "选择下一个分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select the previous tab"
msgstr "选择上一个分页"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Optimize SVG"
msgstr "优化 SVG"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Copy all text"
msgstr "复制所有文本"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Copy the SVG text"
msgstr "复制 SVG 文本"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Reset SVG"
msgstr "重置 SVG"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open externally"
msgstr "外部打开"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open SVG externally"
msgstr "外部打开 SVG 文件"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show in File Manager"
msgstr "在文件管理器中显示"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show SVG in File Manager"
msgstr "在文件管理器中显示 SVG"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Duplicate"
msgstr "克隆"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Duplicate the selection"
msgstr "克隆所选项"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Delete the selection"
msgstr "删除所选项"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Move the selection up"
msgstr "将选中的元素上移"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Move the selection down"
msgstr "将选中的元素下移"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Zoom reset"
msgstr "重置缩放"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show grid"
msgstr "显示网格"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show handles"
msgstr "显示拖拽框"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show rasterized SVG"
msgstr "显示光栅化的 SVG"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Toggle snapping"
msgstr "切换吸附"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Load reference image"
msgstr "加载参考图像"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Show reference image"
msgstr "显示参考图像"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Overlay reference image"
msgstr "置顶参考图像"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "View debug information"
msgstr "查看调试信息"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "View advanced debug information"
msgstr "查看进阶调试信息"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open Settings menu"
msgstr "打开设置菜单"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "About…"
msgstr "关于…"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open About menu"
msgstr "打开关于菜单"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Donate…"
msgstr "捐赠…"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open Donate menu"
msgstr "打开捐赠菜单"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "GodSVG repository"
msgstr "GodSVG 代码仓库"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open GodSVG repository"
msgstr "打开 GodSVG 代码仓库"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "GodSVG website"
msgstr "GodSVG 网站"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Open GodSVG website"
msgstr "打开 GodSVG 网站"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Quit the application"
msgstr "退出程序"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切换全屏模式"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Move to"
msgstr "移动到"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Line to"
msgstr "直线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Horizontal Line to"
msgstr "横线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Vertical Line to"
msgstr "竖线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Close Path"
msgstr "闭合路径"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Elliptical Arc to"
msgstr "圆弧"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Quadratic Bezier to"
msgstr "双点二次贝塞尔曲线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Shorthand Quadratic Bezier to"
msgstr "单点二次贝塞尔曲线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Cubic Bezier to"
msgstr "三点三次贝塞尔曲线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Shorthand Cubic Bezier to"
msgstr "两点三次贝塞尔曲线"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Code editor"
msgstr "代码编辑器"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Inspector"
msgstr "检视器"

#. The viewport is the area where the graphic is displayed. In similar applications, it's often called the canvas.
#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Viewport"
msgstr "视图"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Only {extension_list} files are supported for this operation."
msgstr "只有 {extension_list} 内的文件支持此项操作。"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select {format} files"
msgstr "选择 {format} 文件"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select an image"
msgstr "选择图像"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Select an {format} file"
msgstr "选择 {format} 文件"

#: src/utils/TranslationUtils.gd:
msgid "Save the {format} file"
msgstr "保存 {format} 文件"

#~ msgid "Go to parent folder"
#~ msgstr "前往父文件夹"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路径"

#~ msgid "Snap"
#~ msgstr "吸附"

#, fuzzy
#~ msgid "If turned off, the window title remains as \"GodSVG\" without including the current file."
#~ msgstr "如果禁用，不论当前打开的文件是什么，窗口标题都将固定为 “GodSVG”。"

#~ msgid "Keep unrecognized XML structures"
#~ msgstr "保留未知 XML 结构"

#~ msgid "Handle colors"
#~ msgstr "拖拽框颜色"

#~ msgid "Background color"
#~ msgstr "背景颜色"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset all to default"
#~ msgstr "恢复默认"

#, fuzzy
#~ msgid "Determines the visual size and grabbing area of handles."
#~ msgstr "改变拖拽框的视觉和操作区域大小。"

#~ msgid "The file extension {extension} is unsupported for this operation. Only {extension_list} files are supported."
#~ msgstr "扩展名 {extension} 不支持此操作。只有 {extension_list} 内的文件受支持。"

#~ msgid "Save the .\"{format}\" file"
#~ msgstr "保存 .\"{format}\" 文件"

#~ msgid "Load an image file"
#~ msgstr "加载图像文件"

#~ msgid "Import a {extension} file"
#~ msgstr "导入 {extension} 文件"

#~ msgid "Select an SVG"
#~ msgstr "选择 SVG"

#~ msgid "Show reference"
#~ msgstr "显示参考"

#~ msgid "Overlay reference"
#~ msgstr "置顶参考"

#~ msgid "Rasterized SVG"
#~ msgstr "光栅化 SVG"

#, fuzzy
#~ msgid "Save as"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Auto UI scale"
#~ msgstr "自动 UI 大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Scales the interface automatically based on the screen size."
#~ msgstr "根据屏幕大小缩放用户界面。"

#~ msgid "Wrap mouse"
#~ msgstr "连续拖拽"

#~ msgid "Swaps zoom in and zoom out with the mouse wheel."
#~ msgstr "反转鼠标滚轮缩放控制。"

#~ msgid "Wraps the mouse cursor around when panning the viewport."
#~ msgstr "拖拽视图时使鼠标保持连续运动。"

#~ msgid "This requires GodSVG to connect to the internet."
#~ msgstr "这需要 GodSVG 连接互联网。"

#~ msgid "Open file"
#~ msgstr "打开文件"

#~ msgid "Clear saving path"
#~ msgstr "清除保存路径"

#~ msgid "Clear SVG"
#~ msgstr "清除 SVG"

#, fuzzy
#~ msgid "Open SVG file"
#~ msgstr "打开文件"

#~ msgid "Duplicate the selected elements"
#~ msgstr "克隆选中的元素"

#~ msgid "Enable the color"
#~ msgstr "启用该颜色"

#~ msgid "Invalid"
#~ msgstr "无效"

#~ msgid "Final size"
#~ msgstr "最终大小"

#~ msgid ""
#~ "The file couldn't be opened.\n"
#~ "Try checking the file path, ensure that the file is not deleted, or choose a different file."
#~ msgstr ""
#~ "文件无法打开。\n"
#~ "尝试检查路径，确保文件没有被删除，或选择一个不同的文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable snap"
#~ msgstr "启用吸附"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "通用"

#~ msgid "Any changes will apply immediately."
#~ msgstr "任何更改将立即生效。"

#~ msgid "Enable autoformatting"
#~ msgstr "启用自动格式化"

#~ msgid "Number precision digits"
#~ msgstr "小数位数"

#~ msgid "Angle precision digits"
#~ msgstr "角度位数"

#~ msgid "Remove zero padding"
#~ msgstr "移除值为 0 的边距"

#~ msgid "Convert rgb format to hex"
#~ msgstr "将 rgb 值转化为 hex 值"

# named color 指的是 SVG 格式内置的，用特定字符串表示的颜色。例如 "red" 表示的是 rgb(1, 0, 0, 0) 的颜色。
# 此处若直译为 “有名字的颜色” 或 “命名颜色” 将会误导用户理解，故翻译为 “颜色常量”
# 这一翻译并不完美，有待优化。
#, fuzzy
#~ msgid "Convert named colors to hex"
#~ msgstr "将颜色常量转化为 hex 值"

#~ msgid "Use shorthand hex code"
#~ msgstr "使用简化 hex 码"

#~ msgid "Edit palette name"
#~ msgstr "编辑调色盘名称"

#~ msgid "Unknown tag"
#~ msgstr "未知的元素"

#~ msgid "Paths"
#~ msgstr "文件路径"

#~ msgid "Tag color"
#~ msgstr "元素颜色"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Import Reference Image"
#~ msgstr "导入参考图像"

#~ msgid "Show Reference Image"
#~ msgstr "显示参考图像"

#~ msgid "Overlay Reference Image"
#~ msgstr "置顶参考图像"

#~ msgid "Load Reference Image"
#~ msgstr "加载参考图像"
